突發！想被定延當係鼓咁打！

快點來打我

比定延當女咁屌得唔得？

唔得

希望非幻想

誠邀佢去百里香好過啦

個TB好粗魯!

老闆賺咁多夠錢請啦

我當定延係鼓咁打

老闆想引啲TB基婆客幫親,果然有腦!
通常呢啲客好有潛力,食完又介紹啲基友食!

TB都鐘意

未

發覺樓豬淨係鍾意短髮定延

是

TB先正

呢張圖唔正

正

第2張唔得

傻咗啊你
呢張尋晚一po twitter班人癲咗

不了
頭髮太長